平安tg夜——已放首發tg

尖東

又到聖誕 掟個tg你嘆

酒店門口放

有老有嫩有車行 照放

好波，白色聖誕

come on james

推Twitter retweet
聖誕嚇到市民墮樓

架巴士

攬炒

煲大佢上國際頭條 警甴在平安夜發動恐襲

過一個白色聖誕啦

暴徒

無漂雪
但有漂煙

唔該黑警助攻

屌 真係賀佢老母

正阿

事實係有狗就一定可以攬炒

快閃快閃！！！！

正

merry Christmas

平安夜 TG夜

鄧小強is coming to town

射tg扮落雪？

多謝阿sir助攻

架巴士冷氣糟全部TG

旅發局新項目

催淚彈is coming to town

警方:根據天文台預測，今個平安夜會幾大霧

半島心諗......

cls.........

似係

半島酒店d人比緊2000蚊食自助餐嫁

射去半島門口 popo實仆街死

今日加到咁貴

年年尖沙咀都20-30萬人架啦

記得提醒市民同遊客
聽晚後晚大後晚直到過年既booking都要取消呀

暴徒又破壞社會安寧

就係要依d.jpg

欽敬 欽敬

平左架啦WINDOW SEAT再貴D

精彩

有得加餸喎

警察恐怖主義 Police Terrorism

好彩我 平日食 3位數OK

食到喊

報復之前半島喺立場賣廣告

目標達成可以轉場

旅發局心諗：屌你老母...

平安夜極權恐襲

死黑警

有feel射tg扮落雪

黑曱甴表示和你放

旅發局 : 我拎多一千萬出黎都唔撚掂啦

其實平時$930 一個人

一群綠色聖誕樹平安夜出來落雪
食屎啦....綠色物體

轉埸了

喺邊個位置

The Verandah 露台餐廳
地址：尖沙咀梳士巴利道22號香港半島酒店1樓 The Verandah 露台餐廳
電話：2696 6766
供應時間及收費：
12月24日（7pm-10pm）成人$2,088/位、小童$1,288/位

唔好陣地對峙，轉場和你shop

狗改不了吃屎

半島門口

呢班仲要有錢嘅

8XX咋喎

嗚呀

加一再開支酒

黑警自動攬炒

問曱甴拎咪得佢地大把錢

有免費5d煙花表演

8xx未計加一

仆得街 嘈住班貴客HAPPY

State support terrorist

咩都抵返哂

是

TG 自助餐

大節大時唔搶你錢等幾時

2019首先wor 抵到爛

弓起

要多幾粒

無賣廣告 篇文blogger寫架On9

tg味火雞

今晚開房唔駛諗半島

屌你 有畫面

又到聖誕 又到聖誕
又到聖誕 掟個TG你嘆
死黑警is coming to town

有12xx係畀tg表演

Tst / east tst station 開始多甴

香港終於有手信喇

㗎巴士

正啦

白色聖誕

香港人終於 爭口氣
不要煙花 只要tg
火水救火

我代表商家佬多謝阿sir
利申深藍人士

玩到十點好啦
港島手足想繼續既就去老蘭
九龍既玩到十一點好番歸
聽日要繼續

支持 理解 尊重 攬炒

果架咩線巴士

講中曬

行動: 和你射
日期: 12月24 至 1月1日
五大訴求: 吃喝玩樂玩，缺一不可
全港曱甴，和你SHOP 和你射

㗎巴士衰咩

d親中紅底旅遊社

佢哋聖誕無假放
就要全香港都無得慶祝

2127，#尖沙咀 九龍公園徑黑+橙旗。 #現場情況

橙旗

巧威威

無人幫襯半島
股價跌
大酒店俾收購
共產嘉道理家族
又贏

41a

舊時係尖沙咀廣東道聖誕會有 音樂會, 有 Party
今年就有 Popo 有 TG

Agree

其實佢地想點?

有冇人有多個眼罩

好耐冇見tg

好心啦， 平安夜都放the

漫天綻放 催淚煙花

多謝你地班狗搞事

d狗唔呃ot平安夜本身都自己一個係屋企打飛機

出色

城大cbc 有報
尖沙咀內街有一個手足被咬

元朗又有個後生被咬

想點姐?

21:33 尖沙咀彌敦道警方出示橙旗
2127 尖沙咀 九龍公園徑黑+橙旗

推呢個

行動: 和你射
日期: 12月24 至 1月1日
地點: 多遊客行人路，各大商場
五大訴求: 吃喝玩樂玩，缺一不可

全港曱甴，和你SHOP 和你射

正呀

又到聖誕放個tg你嘆

又射

笑死

再放，食完頭盤宜家正式放題啦DLLM

又到聖誕 又到聖誕
又到聖誕 掟個TG你歎
鄧炳強is coming to town
又要爆眼 又要噴眼
又趁照眼 掟個TG你歎
鄧炳強is coming to town

半島就正啦，食甜品

警察: MERRY CHRISTMAS ，射呀射他吧，紅日OT補水雙計 FAT FAT